《屍殺》金義聖政總目擊施放催淚彈 堅拒戴豬嘴：以前成日食

韓片《屍殺列車》的53歲男星金義聖今日襲港，與韓國MBC新聞節目《探查企劃 Straight》攝製隊一齊踩入灣仔、金鐘等地進行實地採訪香港示威情況。

金義聖今日下午近3時開始從天樂里出發，並行到金鐘政總附近，由於警方在政總內多次舉起黑旗，準備以催淚彈驅散集結的人士，而金義聖見現場氣氛緊張，即走到天橋從高位上觀察。現場有示威者向政總的圓形廣場丟了2、3個汽油彈，警察亦即施放了兩枚催淚彈，在現場的金義聖正目擊此個場面，之後沒有戴上口罩的他，更走到剛才施放催淚彈的位置近距離觀察。53歲的金義聖亦相當勇武，即使警方放催淚彈，但他亦沒有戴上「豬嘴」，僅戴上眼罩及頭盔保護自己。

廣告

金義聖「食完」催淚彈後，他接受本報訪問，他表示：「我以前成日食，但近20年都冇，喺韓國亦好少咁樣，我覺得應該要禁止催淚彈。」問到金義聖是否需要「豬嘴」以防吸入催淚煙時，勇字當頭的他即豪爽說：「唔緊要。」金義聖與攝製隊討論後，希望到前線觀察。
當金義聖受訪後就一直走向政總外的地面，現場已不斷放催淚彈，及後更出動水炮車展開驅散行動，金義聖無懼水炮車威力，從遠處觀看，而水炮車亦向着金義聖方向駛去。現場有人丟汽油彈到水炮車的車頂，金義聖在天橋上目擊此一幕，他企在高位離遠看着水炮車射擊示威人士。有示威者受傷在金義聖身邊倒下，金義聖亦即上前關心了解傷者情況，而此時警方就施放藍色水炮車驅散示威者。
-----------------------------

免疫咗

光州事件

啊叔我掟汽油彈同全斗煥打嗰陣嗰陣你地仲搞緊民主回歸中國

香港果d 過期仲堅wo?

當過兵 係強

只有一個方法可以有效打擊藍屍

respect

呢一代既韓仔分分鐘可能最勇武

韓國係世界第一

香港人無當過兵真係廢d

好人一生平安

Respect

韓仔軍訓，其中一個訓練係密室食催淚彈
不過應該唔係過期貨

好型呀

可唔可以開班授徒

韓國人有當過兵果然唔同啲

真勇武

we connect

首爾大學畢業當年肯定有份上街

金大叔
一個外國人除左一直關注
真係有去睇

相反迖狗剩係識係手機一直關注

有冇人同佢講啲tg係過期架
吸得多會死架

其實唔只光州

大量

係民運

popo

金義聖

黃大仙之子

推

搵人提提佢香港嘅TG 過期架

請佢指導下D勇武

睇返當年班韓農
成件事好合理

佢啫唔係韓國

阿叔好型，唔反泡了

勇武
想問佢有冇twitter
過去多謝下佢關心香港

韓農堅勁

好堅

韓農十八掌

［風向］未 來 一 星 期 香 港 人 天 氣 展 望

a ja shi

OPPA

韓國人食催淚彈個陣香港人先剛剛游水落黎

多謝你

아저씨

we connect 泡菜

We connected

食慣 型到

真男人

退役義士.

韓港成功連線

咁佢唔係個個星期食
一兩鑊可能有quote 掛

而金義聖為了身體力行支持「反送中」運動，今日與一隊韓國攝影隊襲港，親自到銅鑼灣闖「示威區」。

個名都型過人 又聖又義

多謝佢!!!!!!

好有型

韓農來到 要光復 這香港

屌

霸氣!

佢應該唔知香港黑警個d係加左料

好撚堅 身體力行

資深品煙師

好啱key

佢真係好型

南泡真勇武

好人 一生平安

噤撚正氣以後點做奸角

當過兵真係差好撚遠

有IG架 去多謝下佢啦

第一次真心佩服韓國人

好撚型。。。

勇武老兵

真oppa

阿叔

型拎到

比香港偽人更有良知

太型

respect！

佢同個日本妹一樣癲架

但香港個啲過期wo

免疫左

Adore

仲一直幫手宣傳eye4hk

韓仔 connected

韓國人真勇武民族

Respect..

金義聖大叔fighting
Thank you for your attention!!!!!

手持寶礦力

好型

感動

點解佢53歲咁明事理
香港個班就清一色弱智廢老

過期係好撚堅
其實已經好多人中咗毒，但冇人講岀嚟
一直有中西醫義診團體救緊班中毒既手足

上wiki search 氰化物中毒

韓劇同電影嘅年長演員好多都有實力，由最奸到最善良嘅角色都演得好好。

真係值得大家尊重

當年韓國1987佢都有參與
所以佢咁關心民主運動

去佢ig多謝佢

佢既ig
人地係韓國都飛過黎
我地唔係連簡單既follow 同入去講多謝都做唔到阿

好驚佢中毒

本身韓仔每個參過軍都隔幾個月食一次TG 訓練，要自己係TG房上gear 然後要自己親手除filter，再重新上返。加上民運佢都應該食唔少

AGGER

南韓學運堅係打撚死

仲有1987六月民主運動

睇綜藝睇過佢地入生化室
睇個陣估唔到依家成日係香港都見到

分享抗爭經驗呀

就算係後生靚仔個班演技都好過香港個班垃圾
佢哋競爭大，廢個啲行都入唔到

韓國阿伯都勁過九成九港青

去片

唔好啦，有冇同佢講而家嗰啲有山埃呀

催淚彈已經冇咩料到啦，香港人食左三個月都已經免疫哂，更何況人地以前可能食催淚彈多過你食飯

人地所有男丁都要服兵役，強悍都唔奇

叫佢call以前班手足落黎香港過幾招俾本地手足啦

香港過期㗎

爸爸既感覺

第二條片啲火魔法師

Eye4hk個手勢好似佢帶起先？

講民運全亞洲都唔係韓國對手

佢係咪唔知香港嗰啲過期

係
佢做完 重叫身邊既人一起做

型撚到

痴撚線

因為人地20年前既光州事件，真係影響佢地好大，到今日有機會民選議員同總統，都係個陣開始
先不論佢地政治黑暗位，但當年行駛過私刑既警犬都受到懲處，亦都改左法例。

香港手足要學野啦

應該係，要等文宣組做嘢
仲有氰化物中毒其中一個症狀係會岀現幻覺
好多患者其實自己都唔知自己有病
只係成日覺得冇力好暈有啲閃光係面前岀現個啲

幫手呼籲手足一定要去求醫
利申：半桶水既醫學生

幾時開訓練班

屌係咪真係食過會抗體

Oppa

痴線 周圍都係火

分分鐘佢光州果陣都有掟過汽油彈

真 聽韓仔朋友講過下

人人都要食 好似仲要自己走番出間房？

光復香港

00:28 燒著防暴隻腳
佢地玩火玩到好似呢個 icon 咁

好勇

唔反韓了

真係好撚傷感。外國既藝人比所謂自稱本土既藝人更有人性血性良知。

1987：黎明到來的那一天

oppa

逆權大狀
逆權司機
逆權公民

華麗的假期

以後唔笑泡菜仔喇

除左分唔到男女果d

好多魔法師

今日對泡菜仔好小兒科

我地第日都要幫其他對抗極權嘅人民

金叔叔 1987 果年係21 歲，真係好可能係當年勇武

韓國嗰一堆老戲骨啲戲真係正到仆街

MBC!

平野鈴子有冇黎？

頭先有個post 仲叫人唔好做gym

唉

韓國電影

希望佢唔好割

點解要割，又唔係中國拍劇

係呀，宜家keep住po ig

佢係咪痴線前輩

可能割和理非

人地應該笑9我地
裝又有 人又有但玩火仲好似bb班

真係需要軍訓

真心怕佢笑鳩香港啲勇武

男神

金聖義係自由民主既先鋒 我雖然好憎泡菜文化 但我從今奉佢做偶像

唔會掛 應該知道香港男人冇當過兵

好唏噓

你老味，唔係密氣架喎 ...

香港嗰啲過期架

喺密室擰開豬咀個filter硬食一分鐘，然後行出間房

韓佬

你指眼罩?

popo會唔想會自己都中左

公司有個韓國同事話啲韓國農兵黎香港示威嗰陣啲pepper spray其實係當hair spray

係 ... 強到去變態級別！

人地後生搞過民主運動，

香港個時仲係港豬

泡佬

respect...但有無人話俾佢知香港狗察, 專用過期TG 呀... 都係小心d 好

佢嗰個似煮餸防彈油嗰啲

係,南韓人對於爭取自由係好支持,因為佢地都經歷過而家香港呢種情況
睇返逆權3步曲就爭在班狗未有膽呢個時代開真槍無差別殺人

Popo個啲豬嘴軍用級別
加上佢地由頭包到落腳，皮膚接觸得好少
包括所有耳道及鼻腔都比較少
基本上就算中到都唔會超過發病既臨界點

喺度呼籲一下
如果有手足中咗TG,請你地係屋企沖完涼之後
記得要去公共泳池到浸水或者游水
等身上面殘餘嘅氰化物比水入邊嘅氯氣帶走

同埋要自己換filter 扭嗰隻

cls佢個眼罩仲要完全唔係密封

真正的男人 入毒氣房自己組裝同戴豬咀 未完仲要同伴okay 哂 一齊出黎先叫合格

啱啱google 完 原來首爾大學畢業
香港班廢老不學無術 仲以為自己好撚醒

想試過期貨？

當過兵唔同啲

戴左等於冇戴

去過生化房 驚都未驚過

佢呢代當年都係用血浸出黎
姐係真係光復到香港既話 我地呢一代都咁上下

原來要咁

韓國有無過期tg先
btw 好撚respect

過唔過期都唔好受
利申：受過蛋

食慣

直情係佢發起

當年《真正的男人》都拍過兩次「生化房訓練」，韓國男人當兵有5星期基礎訓練，其中有幾日係所謂「遊擊訓練」中嘅必修項目，吸CS對佢地嚟講係碎咪嚟

1987年 佢21歲
就係當年上街 見過曬白骨團 TG 個班後生仔

屌你 香港果d有山埃架
快d戴啦

南韓民主之路血腥過香港好多，光州事件大層殺絕對痴線過8964，但人地個民族無好似中国人咁怯懦起來，反而7年後成功爭取到民主自由

上youtube聽下人地首《獻給你的進行曲》，絕對悲壯過我地果首好多，每年518連埋南韓總統一齊唱。

依首歌都唔係南韓國歌，但成為左南韓社會運動精神上既國歌

香港嗰啲過期架屌

Com sa mi da

屌 香港男神

香港呢啲唔可以亂食㗎

金大叔 多謝你

哇。咁撚勁！
食辣蟹唔帶罩？！！！
服

而家開始要train har

金義聖oppa

食得多真係免疫？
班韓仔真心勁，幾時黎香港做前線

當過兵係唔同啲

勇武

一直有follow佢ig都知佢跟得好貼
冇諗過今日直情見到佢

民主英雄

係咁依唔會直射入眼就算

係 戴嚟做下樣 廢事大家又逼佢戴

佢食完真係冇事 唔係懶勁懶型先唔戴

呢個係地盤帽配件
預你"界"木時擋下木碎架乍

韓國當年都係鐵腕 人地既民主直係用血換番黎
作為借鑑 大家為民主又可以去到幾盡? 都係幾好既反思

Believing in something is nothing enough
If you want something to change
you must be ready to stand for it
共勉之

我仲以為起碼係3m嗰隻眼罩

唔好攞迖狗嚟比佢連個名同大叔出現喺同一個po都唔配

唔反了

一邊食仲要一邊唱歌
(韓仔朋友講)

引戰狗死撚開啦

臺灣軍訓係五個軍兵一組入密室，再扔粒入房，然後逐個人報數12345，十次。

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

Cls好撚勁

逆權公民

難怪佢啲英文幾好，痴線而加sky都咁難入，三十年前入到真係好勁

真係好有心

而家班前線個個星期Training緊啦

其實我唔記得咗佢喺屍殺列車做咩角色，淨係記得正義大叔

其實係佢帶起

好撚正氣

一路喺我隔離
而家先知係佢

如果香港人要當兵就要做解放軍
唔做都罷啦

唔知呢場運動完左 大家會唔會繼續反韓

Push

光洲副本 防毒lv.max

好勁

喺我角度嚟講 佢只係戴左頭盔

香港遲d 一定要有軍訓!!!!

一個韓國人喺ig日日po香港抗爭嘅消息 親自飛過嚟支持同拍攝 respect

點解可以冇事

以前做野有個韓國過黎既人

佢話以前係韓國當兵，其中一個訓練係要 train對催淚彈既忍耐力

但香港嗰啲好毒

We connect

點解韓佬咁型韓仔咁娘

要香港人既軍訓，唔係大陸解放軍既軍訓

每個國家都有好有唔好地方, 咩國家都open mind

但對於自己設身影響的要反都反共先

大陸一直唔俾香港人參軍就係呢個原因
但建制派總有D懵撚隔幾年就提議一次

大叔食煙個陣我地都仲未出世

對韓國人改觀
Respect

google 完 佢原來80年代首爾大學畢業
應該當年光州事件食到慣晒

難怪佢公開發聲支持我地

未當兵

首爾大學畢業好勁

真 好多本身似吸毒 當完出嚟好man

呢個睇好色龍 fb 佢都有講過

korea the man!

好睇 睇到喊

賢勝白粉仔look變返健康look

我就係想講佢以前鍾意過佢，點知同泫雅合作後越嚟越妖，當完之後好正氣

講民運抗爭 韓國真係亞洲第一

正面例子

係之後應該台仔

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

一個外人，比起我地所謂既同胞更有心

但韓國人高好多level

係，韓農個獲真係讓賽，出全力應該入會展打緊人

所以其實可能上咗癮，今次係想重拾返當年食催淚彈嘅感覺?

中國人劣根性......

唔通食得多有抗體？

可能同李韓烈係朋友

可能喺妹妹度搵番當年自己

講真 十幾廿歲做明星嗰啲o靚仔想有咩男人味
香港男仔差唔多年紀嘅咪又係金鐘look多
係當完兵有返啲年紀外型先成熟啲

勁

重拾青春

反觀當時唔少港豬唔係享受過度期一剎那嘅經濟繁榮, 視政治為畏途而抱著「今朝有酒今朝醉」享受九七前餘光。

即使稍為對社會關心, 似乎同當時民主派抱著所謂「民主回歸」心態, 奢望會透過主權移交進而令中共終會將民主自由推廣到國內, 但佢地對中共邪惡本質懵然不知, 之後六四事年以及立法會直通車被摧毀, 中共一步步干涉香港事務眾所周知, 香港落得今日境況廢老要負一定責任, 可惜就要今日年青人承受這重擔

食催淚煙, 俾白骨團打, 呢種青春真係刻骨銘心

都變左係我地既青替

所以今日香港學生似乎走番當年韓國學生走過嘅路, 難怪金生會有共鳴。

韓國勇武亞洲第一

佢應該好想喊

佢1987年應該日日食

有班韓國人係除左華人自己最仇視中共之外最憎恨中共政權既一群，當年中共侵略韓國建立北韓係紅海深仇，喪權辱國，所有就算響南韓既韓國人既命運都受影響

Push.

反觀好多香港偽人無出過聲，然後大家仲排晒隊比錢搶演唱會飛

我想問…幻聽呢……???